其實做警察先好

識到班運動友之餘、亦可以揾到幾皮野一個月、又有宿舍，人有健康錢有充足，你地係咪因為葡萄佢地先鳩反呀？

bam

雖然我以前成日反，但見到班學警身材勁fitt 我自己就150公斤肥仔，肚腩大大，肥仔波又彈下彈下，真係自愧不好

收皮啦死傻仔，唔通大狀、醫生、護士又會
葡萄班狗？笑撚死人咩
你咪入去考囉死肥仔
跑幾步都喘氣啦

唉，你講中咗我死穴，我呢啲廢閪勁嘅就唔會係呢度鳩up啦！